笑到我 今日TVB打嚟問我屋企人落唔落廣告

啱啱打嚟問
慘到要R客大家抵制得好

落呀 袁志偉一落台就落

反送中廣告
播警察毆打市民
元朗黑夜

問佢要唔要囉

可唔可以係tvb落個廣告呼籲人唔好再睇tvb

落

反送中做唔做

叫藍絲廢老落囉

錯
係成個台執咗先落

有錢仔

老豆聽完就咁cut線

-.-?

想識你老豆

通常做生意先打黎啦

佢肯播照我地意思咁播我地籌埋錢俾佢又點話

屌你

佢送上門... 你梗係表現到好有興趣嘛

梗係叫佢做一大堆嘢... 之後先話唔簽

行政成本都用埋佢

推